點解我大叫哈利lu也 chance都冇反應。。。。。。。。。。。

唔夠靚仔

屌你老母

因為你唔係男人

笑左

隻精靈是gay

d相入面冇影到你

因為你唔係山下智久

係喎 毒撚冇影過相

仲有香港要講中文先得咖

哈利路亞 機會